中國事又話鄰國既事 澳門唔撚係鄰國呀？

澳門既事關我撚事
又話自土

本土

如果你覺得所謂本土就係閂埋門唔使理外間事, 唔使有國際視野嘅, 其實評論政治對你嚟講都係要求太高喇, 做埋啲暑期功課先啦.

做咩口德撚先咁
六四又話鄰國既事關我咩事
做下功課先啦